有無人老豆老母係離左婚 過得點呀你地??

老豆老母拖拖拉拉左十幾年
終於上年話離婚
老豆出面有女人
全盛時期既佢地可以差d出菜刀想斬死對方
不過雖然上左律師樓搞 結果搞左到成年半
搞到依家都未搞好
不過已經分居
好彩係我大左先離婚
其實無咩野 反而覺得咁仲好
細個唔識諗 成日想佢地唔好離
依家同老母住 得閒同老豆飲茶
邊個錯邊個啱都無所謂

照樣過

利申先 我老豆老母在中三個時離婚
一個家庭係咁鬧交仲衰過分開
係會有D童年陰影
不過生活其實就幾時都係咁艱難架啦...

我既童年陰影
就係令我覺得結婚好on9
邊有可能對同一個人咁多年

我都唔認同結婚制度
農業社會遺物 唔適合城市人

我老豆老母離左婚
岩岩我升中一
2個為錢嘈又為老豆一星期番一次大陸懷疑有第二個而嘈
我老豆又有情緒病
日日放學番黎就比佢鬧 我會還口
佢就日日一巴一巴車埋黎
又話要打死我 又話我搞到佢地離婚
同我媽鬧交又會打我媽
呀媽逼佢搬走左一排
佢自己番屋企住
個排關係差到極點
後尾住番一齊佢自己反省又知錯
改左好多 所以成家都有原諒佢
但總係半年至一年會嘈一次勁
又係會出手打我媽 好彩細佬大個識保護媽咪
最近一次想拎刀扮斬我媽
覺得佢好似個計時炸彈吾知幾時爆咁

吾你

單親令我學識獨立 唔會依靠任何人 都唔知係咪好事黎

我老豆係我好細個就包二奶
不過冇離到婚

其實呢d 野真係好影響一個細路成長
一定有童年陰影

我細個就覺得呢d 事好醜
變左成日唔出聲，冇自信，內向

到大學先第一次敢講出黎比一個好熟既同學知
之後已經冇再講過比其他人知
呢d 事真係會令到個人唔同左

所以我有仔女，一定會比個好既童年佢
如果有女仔同我結婚既話

利申：仲係A0毒撚

岩 細個比老豆帶去佢另一個女人屋企
個陣仲要唔知發生緊咩事 大個左知道左真係對佢態度唔同曬。雖然佢對我唔算差 但係連比佢掂都唔鍾意

由細到大同老竇嘅關係都唔算係屋企人
就算住同一間屋 一個禮拜都未必見到一次
所以一路都冇咩感情
小學嗰時聽講老竇喺出面有第三者搞到離婚
一路跟啊媽到而家
而家生活得好好
雖然都係asso仔

真心覺得兩老離咗婚過得開心咗
之前不停打打鬧鬧 又試過搞到上差館
成日鬧交就拎我做磨心 唔知點解總係鍾意燒埋我到
所以童年唔係幾開心 寧願留係學校都唔想咁早返屋企
離咗婚反而佢地做到返朋友 得閒出去飲下茶 好過日嘈夜嘈

但我好似因為呢件事對拍拖嘅睇法變得好謹慎同灰灰地 到而家都未搵到一個我真係肯放心將自己交畀佢嘅人

多謝大家睇我鳩噏 因為我未過任何朋友講 屈埋係心都好耐

都係咁架啦...

樓主係咪我呀哥
情況同我屋企一樣既

過得幾好 雖然好多年無聯絡 我畢業都無通知佢 但都希望佢同新家庭過得好嘅
不過真係會對啲仔女有影響 起碼我無咁相信一生一世先

令到自己大個左對愛情好謹慎
諗十世都唔敢拍拖
莫講結婚

好細個佢地就離左婚
本身覺得無乜野因爲當時瘋細
後來大個先發覺好多野都有影響
例如佢影響左我哥再影響我
令我好需要被愛 人地對我好少少就好感動鐘意人
唔信男人個啲一生一世
覺得男人都係下半身思考動物
拍拖會好不安好唔信任對方
而且好唔鐘意依賴人

無乜影響
新年多兩封利是

以為無影響
其實影響好撚大
覺得如果無離婚唔會屋企環境差，甚至可能唔錯
影響讀書影響自信
同老母講唔聽 好易嘈
覺得屋企有需要添置既野唔會肯買
然後，真係覺得居住環境太差
只想快d有能力搬

細細個就離左 小一已經分開住
但佢地話係因為爸爸要返大陸做野先分開住
所以我一直都要扮唔知
爸爸會幾個月返黎一次 同我地行街買野食下飯咁
但父母唔講野要我傳話
慣左冇爸爸係身邊既日子 最觸景傷情應該係父親節人人都有得過 我屋企就當普通日子咁....媽媽係到仲要係禁語唔講得

兒女債 老豆老母呢世都還唔到比我

唔知小幾開始老豆出面有女人
越黎越少返屋企
去到後來直頭去埋外地做野
但係都無離婚
每次返黎都為錢銀既野嘈
個時細個單純以為佢地兩個不和
到初中先知係因為老豆出面有女人
直到而家都仲係唔知個女人係點 佢地有無生仔等等
阿媽一個人捱晒所有野好辛苦
有次佢入黎我間房話老豆唔要我地啦 我地要自己捱落去
兩個講講下都喊左出黎
就算老豆有比錢我地 都仲係好憎佢
去到而家都唔識點同佢溝通
可能係太耐無相處過
都可能係原諒唔到佢
打打下眼淚又流出黎

兩歲老豆老母就離左婚
細個成日諗點解人地放學有老母接但我無
依加都係咁過 不過就對拍拖結婚依d無咩信心

可能無人睇但都好想係到打出黎
由細到大我都唔敢同人講關於屋企既野
無人知道我屋企情況係咁
即使身邊朋友父母離婚都唔係因為第三者既關係
呢件事真係好影響我性格
到而家我都仲係唔敢信人
我唔會將最深既野同人講
到而家都好內向 唔識同人溝通 好似自閉咁
會成日偷偷地係房喊
迎排老豆返過黎一次
一家人出去食左餐飯
佢地兩個終於話要搞離婚
問我想唔想佢地離
我成餐飯都係忍住眼淚食
希望第時可以比到個最幸福既家庭比我下一代
唔好等佢好似我咁